====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: établit une nouvelle relation entre espaces ouverts et espaces construits;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

